（突發）NOW新聞台報道巴印邊疆衝突 打少咗巴基斯坦個坦字!!!!!!!!!

又發秘密信息
同蘋果廣告公司如出一轍

寧願柒多次都唔想要個血色復活節